黑警射老人家同鐵路，行為咁恐怖，真係適宜離開香港？

如題。
有冇辦法保障其他地區同國家既安全？？